今屆金球獎C朗係咪已經無對手?

暫時C朗1賠1.25 唯一大熱

後面果九個去到1賠8-20